長期流連喺社交網站嘅毒撚應該點叫？

即係肉類分割技術員呢啲

有冇啲型棍啲學術啲嘅名嚟稱呼我呢啲淨係上連登碌fb ig嘅毒撚？等我下次自我介紹撻個朵出嚟都威啲

死毒撚

你自己都答咗, 毒撚就毒撚啦, 不用分得那麼細

友情分割技術員

社交切割員

我要講出嚟冇人知我係毒撚嗰隻呀

肥絲大隻

網絡風氣觀察員

社交毒瘤

社交絕緣體

有創意

肥絲大隻呢個名真係好難聽好難聽呀

狗宮格

連登仔

咁咪要我自爆

搵我？

燈同登唔識分?文盲?